(this.webpackJsonpflashcard=this.webpackJsonpflashcard||[]).push([[0],{38:function(e){e.exports=JSON.parse('{"data":[{"subject":"OOP","contents":[{"front":"Property","back":"\uc18d\uc131"}]},{"subject":"patterns","contents":[{"front":"Abstract Factory","back":"Creational Patterns. \uad6c\uccb4\uc801\uc778 \ud074\ub798\uc2a4\ub97c \uc9c0\uc815\ud558\uc9c0 \uc54a\uace0 \uad00\ub828\uc131\uc744 \uac19\ub294 \uac1d\uccb4\ub4e4\uc758 \uc9d1\ud569\uc744 \uc0dd\uc131\ud558\uac70\ub098 \uc11c\ub85c \ub3c5\uc9d1\uc801\uc778 \uac1d\uccb4\ub4e4\uc758 \uc9d1\ud569\uc744 \uc0dd\uc131\ud560 \uc218 \uc788\ub294 \uc778\ud130\ud398\uc774\uc2a4\ub97c \uc81c\uacf5\ud558\ub294 \ud328\ud134"},{"front":"Builder","back":"Creational Patterns. \ubcf5\ud569 \uac1d\uccb4\uc758 \uc0dd\uc131 \uacfc\uc815\uacfc \ud45c\ud604 \ubc29\ubc95\uc744 \ubd84\ub9ac\ud558\uc5ec \ub3d9\uc77c\ud55c \uc0dd\uc131 \uc808\ucc28\uc5d0\uc11c \uc11c\ub85c \ub2e4\ub978 \ud45c\ud604 \uacb0\uacfc\ub97c \ub9cc\ub4e4 \uc218 \uc788\uac8c \ud558\ub294 \ud328\ud134"},{"front":"Factory Method","back":"Creational Patterns. \uac1d\uccb4\ub97c \uc0dd\uc131\ud558\ub294 \uc778\ud130\ud398\uc774\uc2a4\ub294 \ubbf8\ub9ac \uc815\uc758\ud558\ub418, \uc778\uc2a4\ud134\uc2a4\ub97c \ub9cc\ub4e4 \ud074\ub798\uc2a4\uc758 \uacb0\uc815\uc740 \uc11c\ube0c \ud074\ub798\uc2a4 \ucabd\uc5d0\uc11c \ub0b4\ub9ac\ub294 \ud328\ud134\uc785\ub2c8\ub2e4. \ud329\ud1a0\ub9ac \uba54\uc11c\ub4dc \ud328\ud134\uc5d0\uc11c\ub294 \ud074\ub798\uc2a4\uc758 \uc778\uc2a4\ud134\uc2a4\ub97c \ub9cc\ub4dc\ub294 \uc2dc\uc810\uc744 \uc11c\ube0c\ud074\ub798\uc2a4\ub85c \ubbf8\ub8f9\ub2c8\ub2e4. "},{"front":"Prototype","back":"Creational Patterns. \uc0dd\uc131\ud560 \uac1d\uccb4\uc758 \uc885\ub958\ub97c \uba85\uc138\ud558\ub294 \ub370\uc5d0 \uc6d0\ud615\uc774 \ub418\ub294 \uc608\uc2dc\ubb3c\uc744 \uc774\uc6a9\ud558\uace0, \uadf8 \uc6d0\ud615\uc744 \ubcf5\uc0ac\ud568\uc73c\ub85c\uc368 \uc0c8\ub85c\uc6b4 \uac1d\uccb4\ub97c \uc0dd\uc131\ud558\ub294 \ud328\ud134"},{"front":"Singleton","back":"Creational Patterns. \uc5b4\ub5a4 \ud074\ub798\uc2a4\uc758 \uc778\uc2a4\ud134\uc2a4\ub294 \uc624\uc9c1 \ud558\ub098\uc784\uc744 \ubcf4\uc7a5\ud558\uba70, \uc774 \uc778\uc2a4\ud134\uc2a4\uc5d0 \uc811\uadfc\ud560 \uc218 \uc788\ub294 \uc804\uc5ed\uc801\uc778 \uc811\ucd09\uc810\uc744 \uc81c\uacf5\ud558\ub294 \ud328\ud134"},{"front":"Adaptor","back":"Structural Patterns. \ud074\ub798\uc2a4\uc758 \uc778\ud130\ud398\uc774\uc2a4\ub97c \uc0ac\uc6a9\uc790\uac00 \uae30\ub300\ud558\ub294 \ub2e4\ub978 \uc778\ud130\ud398\uc774\uc2a4\ub85c \ubcc0\ud658\ud558\ub294 \ud328\ud134\uc73c\ub85c, \ud638\ud658\uc131\uc774 \uc5c6\ub294 \uc778\ud130\ud398\uc774\uc2a4 \ub54c\ubb38\uc5d0 \ud568\uaed8 \ub3d9\uc791\ud560 \uc218 \uc5c6\ub294 \ud074\ub798\uc2a4\ub4e4\uc774 \ud568\uaed8 \uc791\ub3d9\ud558\ub3c4\ub85d \ud574 \uc90d\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Bridge","back":"Structural Patterns. \uad6c\ud604\ubd80\uc5d0\uc11c \ucd94\uc0c1\uce35\uc744 \ubd84\ub9ac\ud558\uc5ec \uac01\uc790 \ub3c5\ub9bd\uc801\uc73c\ub85c \ubcc0\ud615\ud560 \uc218 \uc788\uac8c \ud558\ub294 \ud328\ud134\uc785\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Composite","back":"Structural Patterns. \uac1d\uccb4\ub4e4\uc758 \uad00\uacc4\ub97c \ud2b8\ub9ac \uad6c\uc870\ub85c \uad6c\uc131\ud558\uc5ec \ubd80\ubd84-\uc804\uccb4 \uacc4\uce35\uc744 \ud45c\ud604\ud558\ub294 \ud328\ud134\uc73c\ub85c, \uc0ac\uc6a9\uc790\uac00 \ub2e8\uc77c \uac1d\uccb4\uc640 \ubcf5\ud569 \uac1d\uccb4 \ubaa8\ub450 \ub3d9\uc77c\ud558\uac8c \ub2e4\ub8e8\ub3c4\ub85d \ud569\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Decorator","back":"Structural Patterns. \uc8fc\uc5b4\uc9c4 \uc0c1\ud669 \ubc0f \uc6a9\ub3c4\uc5d0 \ub530\ub77c \uc5b4\ub5a4 \uac1d\uccb4\uc5d0 \ucc45\uc784\uc744 \ub367\ubd99\uc774\ub294 \ud328\ud134\uc73c\ub85c, \uae30\ub2a5 \ud655\uc7a5\uc774 \ud544\uc694\ud560 \ub54c \uc11c\ube0c\ud074\ub798\uc2f1 \ub300\uc2e0 \uc4f8 \uc218 \uc788\ub294 \uc720\uc5f0\ud55c \ub300\uc548\uc774 \ub420 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Facade","back":"Structural Patterns. \uc11c\ube0c\uc2dc\uc2a4\ud15c\uc5d0 \uc788\ub294 \uc778\ud130\ud398\uc774\uc2a4 \uc9d1\ud569\uc5d0 \ub300\ud574\uc11c \ud558\ub098\uc758 \ud1b5\ud569\ub41c \uc778\ud130\ud398\uc774\uc2a4\ub97c \uc81c\uacf5\ud558\ub294 \ud328\ud134\uc73c\ub85c, \uc11c\ube0c\uc2dc\uc2a4\ud15c\uc744 \uc880\ub354 \uc0ac\uc6a9\ud558\uae30 \ud3b8\ud558\uac8c \ub9cc\ub4dc\ub294 \uc0c1\uc704 \uc218\uc900\uc758 \uc778\ud130\ud398\uc774\uc2a4\ub97c \uc815\uc758\ud569\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Flyweight","back":"Structural Patterns. \ud06c\uae30\uac00 \uc791\uc740 \uac1d\uccb4\uac00 \uc5ec\ub7ec \uac1c \uc788\uc744 \ub54c, \uacf5\uc720\ub97c \ud1b5\ud574 \uc774\ub4e4\uc744 \ud6a8\uc728\uc801\uc73c\ub85c \uc9c0\uc6d0\ud558\ub294 \ud328\ud134\uc785\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Proxy","back":"Structural Patterns. \uc5b4\ub5a4 \ub2e4\ub978 \uac1d\uccb4\ub85c \uc811\uadfc\ud558\ub294 \uac83\uc744 \ud1b5\uc81c\ud558\uae30 \uc704\ud574\uc11c \uadf8 \uac1d\uccb4\uc758 \ub300\ub9ac\uc790(surrogate) \ub610\ub294 \uc790\ub9ac\ucc44\uc6c0\uc790(placeholder)\ub97c \uc81c\uacf5\ud558\ub294 \ud328\ud134\uc785\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Chain of Responsibility","back":"Behavioral Patterns. \uc694\uccad\uc744 \ucc98\ub9ac\ud560 \uc218 \uc788\ub294 \uc2dc\ud68c\ub97c \ud558\ub098 \uc774\uc0c1\uc758 \uac1d\uccb4\uc5d0\uac8c \ubd80\uc5ec\ud558\uc5ec \uc694\uccad\uc744 \ubcf4\ub0b4\ub294 \uac1d\uccb4\uc640 \uadf8 \uc694\uccad\uc744 \ubc1b\ub294 \uac1d\uccb4 \uc0ac\uc774\uc758 \uacb0\ud569\uc744 \ud53c\ud558\ub294 \ud328\ud134\uc785\ub2c8\ub2e4. \uc694\uccad\uc744 \ubc1b\uc744 \uc218 \uc788\ub294 \uac1d\uccb4\ub97c \uc5f0\uc1c4\uc801\uc73c\ub85c \ubb36\uace0, \uc2e4\uc81c \uc694\uccad\uc744 \ucc98\ub9ac\ud560 \uac1d\uccb4\ub97c \ub9cc\ub0a0 \ub54c\uae4c\uc9c0 \uac1d\uccb4 \uace0\ub9ac\ub97c \ub530\ub77c\uc11c \uc694\uccad\uc744 \uc804\ub2ec\ud569\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Command","back":"Behavioral Patterns. \uc694\uccad\uc744 \uac1d\uccb4\uc758 \ud615\ucc44\ub85c \ucea1\uc290\ud654\ud558\uc5ec \uc11c\ub85c \uc694\uccad\uc774 \ub2e4\ub978 \uc0ac\uc6a9\uc790\uc758 \ub9e4\uac1c\ubcc0\uc218\ud654, \uc694\uccad \uc800\uc7a5 \ub610\ub294 \ub85c\uae45, \uadf8\ub9ac\uace0 \uc5f0\uc0b0\uc758 \ucde8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc6d0\ud558\uac8c \ub9cc\ub4dc\ub294 \ud328\ud134\uc785\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Interpreter","back":"Behavioral Patterns. \uc8fc\uc5b4\uc9c4 \uc5b8\uc5b4\uc5d0 \ub300\ud574, \uadf8 \uc5b8\uc5b4\uc758 \ubb38\ubc95\uc744 \uc704\ud55c \ud45c\ud604 \uc218\ub2e8\uc744 \uc815\uc758\ud558\uace0, \uc774\uc640 \uc544\uc6b8\ub7ec \uadf8 \ud45c\ud604 \uc218\ub2e8\uc744 \uc0ac\uc6a9\ud558\uc5ec \ud574\ub2f9 \uc5b8\uc5b4\ub85c \uc791\uc131\ub41c \ubb38\uc7a5\uc744 \ud574\uc11d\ud558\ub294 \ud574\uc11d\uae30\ub97c \uc815\uc758\ud558\ub294 \ud328\ud134\uc785\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Iterator","back":"Behavioral Patterns. \ub0b4\ubd80 \ud45c\ud604\ubd80\ub97c \ub178\ucd9c\ud558\uc9c0 \uc54a\uace0 \uc5b4\ub5a4 \uac1d\uccb4 \uc9d1\ud569\uc5d0 \uc18d\ud55c \uc6d0\uc18c\ub4e4\uc744 \uc21c\ucc28\uc801\uc73c\ub85c \uc811\uadfc\ud560 \uc218 \uc788\ub294 \ubc29\ubc95\uc744 \uc81c\uacf5\ud558\ub294 \ud328\ud134\uc785\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Mediator","back":"Behavioral Patterns. \ud55c \uc9d1\ud569\uc5d0 \uc18d\ud574\uc788\ub294 \uac1d\uccb4\ub4e4\uc758 \uc0c1\ud638\uc791\uc6a9\uc744 \ucea1\uc290\ud654\ud558\ub294 \uac1d\uccb4\ub97c \uc815\uc758\ud558\ub294 \ud328\ud134\uc785\ub2c8\ub2e4. \uac1d\uccb4\ub4e4\uc774 \uc9c1\uc811 \uc11c\ub85c\ub97c \ucc38\uc870\ud558\uc9c0 \uc54a\ub3c4\ub85d \ud568\uc73c\ub85c\uc368 \uac1d\uccb4\ub4e4 \uc0ac\uc774\uc758 \uc18c\uacb0\ud569(loost coupling)\uc744 \ucd09\uc9c4\uc2dc\ud0a4\uba70, \uac1c\ubc1c\uc790\uac00 \uac1d\uccb4\ub4e4\uc758 \uc0c1\ud638\uc791\uc6a9\uc744 \ub3c5\ub9bd\uc801\uc73c\ub85c \ub2e4\uc591\ud654\uc2dc\ud0ac \uc218 \uc788\uac8c \ub9cc\ub4ed\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Memento","back":"Behavioral Patterns. \ucea1\uc290\ud654\ub97c \uc704\ubc30\ud558\uc9c0 \uc54a\uc740 \ucc44\ub85c \uc5b4\ub5a4 \uac1d\uccb4\uc758 \ub0b4\ubd80 \uc0c1\ud0dc\ub97c \uc7a1\uc544 \ub0b4\uace0 \uc2e4\uccb4\ud654\uc2dc\ucf1c, \uc774\ud6c4\uc5d0 \ud574\ub2f9 \uac1d\uccb4\uac00 \uadf8 \uc0c1\ud0dc\ub85c \ub418\ub3cc\uc544\uc62c \uc218 \uc788\ub3c4\ub85d \ud558\ub294 \ud328\ud134\uc785\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Observer","back":"Behavioral Patterns. \uac1d\uccb4\ub4e4 \uc0ac\uc774\uc5d0 \uc77c \ub300 \ub2e4\uc758 \uc758\uc874 \uad00\uacc4\ub97c \uc815\uc758\ud574 \ub450\uc5b4, \uc5b4\ub5a4 \uac1d\uccb4\uc758 \uc0c1\ud0dc\uac00 \ubcc0\ud560 \ub54c \uadf8 \uac1d\uccb4\uc758 \uc758\uc874\uc131\uc744 \uac00\uc9c4 \ub2e4\ub978 \uac1d\uccb4\ub4e4\uc774 \uadf8 \ubcc0\ud654\ub97c \ud1b5\uc9c0\ubc1b\uace0 \uc790\ub3d9\uc73c\ub85c \uac31\uc2e0\ub420 \uc218 \uc788\uac8c \ub9cc\ub4dc\ub294 \ud328\ud134\uc785\ub2c8\ub2e4."},{"front":"State","back":"Behavioral Patterns. \uac1d\uccb4\uc758 \ub0b4\ubd80 \uc0c1\ud0dc\uc5d0 \ub530\ub77c \uc2a4\uc2a4\ub85c \ud589\ub3d9\uc744 \ubcc0\uacbd\ud560 \uc218 \uc788\uac8c\ub054 \ud5c8\uac00\ud558\ub294 \ud328\ud134\uc73c\ub85c, \uc774\ub807\uac8c \ud558\uba74 \uac1d\uccb4\ub294 \ub9c8\uce58 \uc790\uc2e0\uc758 \ud074\ub798\uc2a4\ub97c \ubc14\uafb8\ub294 \uac83\ucc98\ub7fc \ubcf4\uc785\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Strategy","back":"Behavioral Patterns. \ub3d9\uc77c \uacc4\uc5f4\uc758 \uc54c\uace0\ub9ac\uc998\uad70\uc744 \uc815\uc758\ud558\uace0, \uac01\uac01\uc758 \uc54c\uace0\ub9ac\uc998\uc744 \ucea1\uc290\ud654\ud558\uba70, \uc774\ub4e4\uc744 \uc0c1\ud638 \uad50\ud658\uc774 \uac00\ub2a5\ud558\ub3c4\ub85d \ub9cc\ub4dc\ub294 \ud328\ud134\uc785\ub2c8\ub2e4. \uc54c\uace0\ub9ac\uc998\uc744 \uc0ac\uc6a9\ud558\ub294 \uc0ac\uc6a9\uc790\uc640 \uc0c1\uad00\uc5c6\uc774 \ub3c5\ub9bd\uc801\uc73c\ub85c \uc54c\uace0\ub9ac\uc998\uc744 \ub2e4\uc591\ud558\uac8c \ubcc0\uacbd\ud560 \uc218 \uc788\uac8c \ud569\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Template Method","back":"Behavioral Patterns. \uac1d\uccb4\uc758 \uc5f0\uc0b0\uc5d0\ub294 \uc54c\uace0\ub9ac\uc998\uc758 \ubf08\ub300\ub9cc\uc744 \uc815\uc758\ud558\uace0 \uac01 \ub2e8\uacc4\uc5d0\uc11c \uc218\ud589\ud560 \uad6c\uccb4\uc801 \ucc98\ub9ac\ub294 \uc11c\ube0c\ud074\ub798\uc2a4 \ucabd\uc73c\ub85c \ubbf8\ub8e8\ub294 \ud328\ud134\uc785\ub2c8\ub2e4. \uc54c\uace0\ub9ac\uc998\uc758 \uad6c\uc870 \uc790\uccb4\ub294 \uadf8\ub300\ub85c \ub194\ub454 \ucc44 \uc54c\uace0\ub9ac\uc998 \uac01 \ub2e8\uacc4\uc758 \ucc98\ub9ac\ub97c \uc11c\ube0c\ud074\ub798\uc2a4\uc5d0\uc11c \uc7ac\uc815\uc758\ud560 \uc218 \uc788\uac8c \ud569\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Visitor","back":"Behavioral Patterns. \uac1d\uccb4 \uad6c\uc870\ub97c \uc774\ub8e8\ub294 \uc6d0\uc18c\uc5d0 \ub300\ud574 \uc218\ud589\ud560 \uc5f0\uc0b0\uc744 \ud45c\ud604\ud558\ub294 \ud328\ud134\uc73c\ub85c, \uc5f0\uc0b0\uc744 \uc801\uc6a9\ud560 \uc6d0\uc18c\uc758 \ud074\ub798\uc2a4\ub97c \ubcc0\uacbd\ud558\uc9c0 \uc54a\uace0\ub3c4 \uc0c8\ub85c\uc6b4 \uc5f0\uc0b0\uc744 \uc815\uc758\ud560 \uc218 \uc788\uac8c \ud569\ub2c8\ub2e4."}]}]}')},63:function(e,t,a){e.exports=a(74)},74:function(e,t,a){"use strict";a.r(t);var n=a(0),r=a.n(n),c=a(13),l=a.n(c),o=a(17),i=a(25),u=a(34),s={cards:[]};var m=a(12),f=a(103),b=a(105),d=a(96),E=a(97),h=a(76);function k(){return r.a.createElement(d.a,{position:"static"},r.a.createElement(E.a,null,r.a.createElement(h.a,{variant:"h4"},"FlashCard")))}var v,p=a(99),S=a(49),P=a(100),y=a(106),O=a(109),g=a(98),j=a(108),C=a(111);!function(e){e[e.NONE=0]="NONE",e[e.SHUFFLE=1]="SHUFFLE",e[e.RANDOM=2]="RANDOM"}(v||(v={}));var B=v;function F(e){var t=e.method,a=e.setMethod;return r.a.createElement(j.a,{component:"fieldset"},r.a.createElement(C.a,{component:"legend"},"Study Type"),r.a.createElement(O.a,{"aria-label":"gender",name:"gender1",value:B[t],onChange:function(e){var t=B[e.target.value];a(t)}},r.a.createElement(g.a,{value:B[B.SHUFFLE],control:r.a.createElement(y.a,null),label:"Shuffle"}),r.a.createElement(g.a,{value:B[B.RANDOM],control:r.a.createElement(y.a,null),label:"Random"})))}var M=a(107);function x(e){var t=e.sources,a=e.setSources,n=function(e){var n=t.map((function(t){return Object(u.a)({},t,{checked:t.label===e.target.name?e.target.checked:t.checked})}));a(n)};return r.a.createElement(j.a,{component:"fieldset"},r.a.createElement(C.a,{component:"legend"},"Study Source"),t.map((function(e){return r.a.createElement(g.a,{key:e.label,label:e.label,control:r.a.createElement(M.a,{checked:e.checked,onChange:n,name:e.label})})})))}var N=a(38);function A(e){var t=e.setScreen,a=Object(n.useState)(B.SHUFFLE),c=Object(m.a)(a,2),l=c[0],i=c[1],u=N.data.map((function(e){return{label:e.subject,checked:!0}})),s=Object(n.useState)(u),f=Object(m.a)(s,2),d=f[0],E=f[1],h=Object(o.b)();return r.a.createElement(b.a,null,r.a.createElement(p.a,{container:!0,spacing:2},r.a.createElement(p.a,{item:!0,xs:!0},r.a.createElement(S.a,{elevation:3},r.a.createElement(b.a,{p:1},r.a.createElement(F,{method:l,setMethod:i})))),r.a.createElement(p.a,{item:!0,xs:!0},r.a.createElement(S.a,{elevation:3},r.a.createElement(b.a,{p:1},r.a.createElement(x,{sources:d,setSources:E}))))),r.a.createElement(b.a,{my:2},r.a.createElement(P.a,{color:"secondary",fullWidth:!0,variant:"contained",onClick:function(){var e=[];d.forEach((function(t,a){t.checked&&(e=e.concat(N.data[a].contents))})),h({type:"CARDS",cards:e}),t("study")}},"Go Study")))}var D=a(77),R=a(47),w=a.n(R),H=a(48),L=a.n(H),U=a(101),I=a(102),J=a(46),T=a.n(J);function z(e){var t=e.front,a=e.back,c=Object(n.useState)(!1),l=Object(m.a)(c,2),o=l[0],i=l[1],u={width:"100%",height:"25vh"},s=function(e,t,a){return r.a.createElement(U.a,{style:u,elevation:24,key:e,onClick:a},r.a.createElement(I.a,null,t))};return r.a.createElement(b.a,null,r.a.createElement(T.a,{isFlipped:o,flipDirection:"horizontal"},s("front",t,(function(){i(!0)})),s("back",a,(function(){i(!1)}))))}function G(){var e=Object(o.c)((function(e){return e.cards})),t=Object(n.useState)(0),a=Object(m.a)(t,2),c=a[0],l=a[1],i={width:"100%",height:"100%"};return r.a.createElement(p.a,{container:!0,spacing:2},r.a.createElement(p.a,{item:!0,xs:3},r.a.createElement(D.a,{style:i,onClick:function(){c!==e.length&&l(c+1)}},r.a.createElement(w.a,null))),r.a.createElement(p.a,{item:!0,xs:6},r.a.createElement(z,{front:e[c].front,back:e[c].back})),r.a.createElement(p.a,{item:!0,xs:3},r.a.createElement(D.a,{style:i,onClick:function(){0!==c&&l(c-1)}},r.a.createElement(L.a,null))))}var V=function(){var e=Object(n.useState)("home"),t=Object(m.a)(e,2),a=t[0],c=t[1];return r.a.createElement(f.a,null,r.a.createElement(k,null),r.a.createElement(b.a,{my:4},"home"===a?r.a.createElement(A,{setScreen:c}):r.a.createElement(G,null)))},W=Object(i.b)((function(){var e=arguments.length>0&&void 0!==arguments[0]?arguments[0]:s,t=arguments.length>1?arguments[1]:void 0;switch(t.type){case"CARDS":return Object(u.a)({},e,{cards:t.cards});default:return e}}));l.a.render(r.a.createElement(r.a.StrictMode,null,r.a.createElement(o.a,{store:W},r.a.createElement(V,null))),document.getElementById("root"))}},[[63,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.836579a0.chunk.js.map